秀茂坪童黨燒屍案出咗獄嗰班近況點?

返緊咩工?
有無上lihkg?
會唔會探未出獄嗰d?
大王出冊會唔會接佢?

開左皇朝摺椅廠

大王仲有冇機會出返黎?

點會無機會

留名

皇朝終於有個朵

收到風，哈利波特最新果集搵左佢拍

摔之

主謀有乜可能咁快出刪
本身仲要係判咗終身

放監之後無野做 > 加入黑社會 > 去示威區打人

終身之後改判最低刑罰(from wiki)
姐係呢班人遲早會出番嚟同你一齊生活

有無人識佢地?

隨時你地生活已經接觸過佢地

唔明點解仲要放班友出嚟

淨係記得有個出左黎之後跳樓自殺

唔怪得頭先見到佢做7仔, 仲以為認錯人

自殺果個好似係呀儀

唔係, 拍大王傳呀

一年loop過幾次

傅顯進大王、阿進17謀殺終身監禁→最少須坐監22年 姐係2019

出到黎網都唔撚識上

佩儀啊碌柒

啤酒妹為情自殺死左

抵撚死

是但啦都係果咋, 鳩記得咩, on9先會記實佢地D名

屌，根本無人會知佢地咩樣，哂氣咩

做左警察

搞到咁先22年

自己記錯仲惡過狗

做乜撚野
記得呢d名有咩咁威
加上人地又冇記錯
咪咁小學雞啊

青頭毒撚係咁, 成個世界都只係kai野

有無大王真人樣

佢將佩儀記錯做阿儀喎
咁都無記錯?
我唔覺記得好威 因為記得係應該

青頭毒撚得罪你啊?

屌你

阿儀,佩儀,點撚解你會覺得錯,
同埋點撚解一定要記住啲十鳩幾年前同自己冇關係嘅名先係正常?

巴打算啦, 佢都幾可憐既, 放過佢啦

阿儀同佩儀兩個人黎架喎
依家佢係撈亂咗兩個人啊
兩個都係喺童黨入面架
記錯緊係有問題啦

係啦係啦
佢錯你岩

笑死, 下次見大王post真係睇定D先講野

佢地個名
雖然可以改

雖然唔係一定要記岩 記錯都無問題
但係人地記岩左個名你就話呢d名係on9先記住
係你無啦啦話人on9先喎

我都係指出錯誤啫
就起曬鋼咁都唔知做乜鳩
係咪現實生活太重怨氣要上連登發泄

屌咪撚係
笑撚死

邊個現實生活太重怨氣要上連登發泄, 起個底就知啦
仲有邊個係到亂吠先, 明眼人都睇到, 都係算吧啦, 再同你講野真係徙氣

哈利阿俊

邊個無啦啦話人on9先又攻擊人青頭毒撚
真係明眼人都睇到啊
同埋 起完底真係見到邊個大怨氣喎

系人都知中國人 = 差不多先生
點解你要刻意指出佢地錯處／敲佢地個玻璃心

系你老母 返小學讀過啦仆街

蕃薯好似死左 睇戲話臨終前有悔意

系你老母

食屎啦 垃圾 5p狗

大王做緊導演
求真心

多得呢套野, 大把人都關心自己邊撚度俊

佩儀啊[size=6]碌柒

一句碌柒講下笑啫
屌你地真係好撚好笑啊屌你老味
屌

不過條撚屌真心鬧我on9同青頭毒撚

搵我？

厲害

好無聊 咁都嘈一餐

屌你老母你訓撚醒未啊，我鐘意叫阿儀啊，大撚把人叫人都係叫最後一隻字架啦，一定要兩隻字？仲有點解一定要記住佢個名？，邊撚個啊佢？你又邊撚個啊

你話人碌柒就講笑 人地話你on9就真心

樓主真係好撚on9 搞到呢度越來越低質

22年包唔包公眾假先

一睇就知小學雞樓主

樓主 自己話人就講笑

連登係咁上下

咁都嘈到一餐 67

成段對話好撚小學雞😂
咁得閒搵啲野做啦😂

...

見到樓主啲on9回覆，都知冇討論空間 負皮上一頁

兩個都on99

原本想真係睇內文
但變左街市

做乜撚野變嗌交post

呢句真

好無聊....

去話比老師知啦你地

話人碌柒就講笑
話你on9就認真
上連登真係愈睇愈谷鳩氣
一街都係小朋友同5p仔

人地鬧你就唔得
你鬧人地又唔畀人起鋼
記錯名有幾出奇，又唔係日日煲套戲

最終自己了結自己

記得套濕尻cult片 啲內容係應份架？
On99
係得啲傻閪至會將套野奉若神明咁撚樣

好柒啊你地 收檔好無

樓主條碌柒深潛？

你啲表情係做乜撚野

花名「佩儀」的劉佩儀與男友黃詩城，及另外4男2女分別被判襲擊傷人及誤殺等罪名，

姐係黑仔？

我淨係知阿必做污點證人一早放左 想知其他人放左出黎會唔會搵阿必呢個25仔

月經post

仲坐唔夠呀

2個小學雞

亂踼的波 省中面了

俊?邊撚度俊呀睇過,屌你老母

人生最重要嗰20幾年咁就冇左 出到黎又要重新適應過 電話都唔識用 最慘周圍嘅圈子又冇曬

可能真係想入番去坐

定係會唔會係入面讀完書讀埋degree
咩都睇化哂

樓主係都又話人碌7啦
邊個話邊個先而家

我屌你老母邊個踢我

我成個腦都係番工/ 女朋友 d野
我都想好似條傻仔咁成個腦都係d Kai 野

好難講 真人係點就唔知 但如果用套戲黎講嘅大王佢地幾個其實都本質不壞

兩條友都入去坐下啦，大把時間比你地嘈埋啲無聊野

十幾年前有朋友入去受見過大王 ,
話佢果時係入面好串

摩牙

佢緊寸 佢老母係泰國人 佢舅父係通哩渣

樓主條撚樣三日唔埋就開post 問佢地近況點 係咪on9 無聊得制？

嗰個唔係蕃薯咩

柒左仲兜真係好撚肉鳩酸

坐一世一定慘過死刑
一不過假釋又係on9

ching穿越?
好似十年八年無聽過kai呢個term

其實我覺得坐2x年 無全盛時間 出到黎折墜咁生活 仲慘過死

諗起一套叫shawshank redemption嘅戲
入面有個啊伯坐咗好耐監
突然有一日有人通知佢可以出獄
佢怕適應唔到所以求個獄長唔好放佢出去
仲得登整傷其他犯希望加刑
但都係要走
最後真係適應唔到自殺死埋

廿年邊撚度夠呀
起碼40年啦
你諗下佢果時點虐殺人